[LoL]唔係係要救人, 係要攬炒

團戰隊友落單被人捉住
唔係要過去送頭, 係要分推逼佢地回防
好似Faker BD咁